{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050516",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 아쿠아마린펜션"
    },
    "text": "アクアマリンは東海妄想海水浴場に位置するペンションです。 団体はもちろん、カップル、家族旅行に最適です。 4階建てに23室の客室と全階を運行するエレベーターも設置されており、より便利にご利用いただけます。 1階には共同シャワー場とトイレが備わっています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを利用し、1セットは15,000ウォンで、追加で1セットを利用すると15,000ウォンが追加されます。 炭を追加注文する場合は5,000ウォンです。 屋外の共用バーベキュー場をご利用ください。当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は4歳以上から10,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児の人数は最大人数に含まれ、超過は不可能です。 インターネットは無料Wi-Fiで提供されます。 入室可能な客室はすべての客室です。 他の施設としては、基本的な調味料が用意された共用トイレ、シャワールーム、エレベーターがあり、状況に応じてエレベーターの利用が制限される場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットと一緒に宿泊でき、望上海水浴場から近い位置にあるので周辺のレストランを利用することができます。 トイレのリフォームが必要な部分がありますが、全般的にはおすすめの宿です。 主人と家族が親切に応対してくれて休暇を満足に過ごせるという感想が残っています。 バーベキュー場とペット同伴と駐車が可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アクアマリンはどこに位置していますか？",
            "answer": "アクアマリンは東海妄想海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンは何階建てですか？",
            "answer": "アクアマリンは4階建てです。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンには何室の客室がありますか？",
            "answer": "アクアマリンには23室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、アクアマリンには全階を運行するエレベーターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンには共同シャワー場とトイレがありますか？",
            "answer": "はい、アクアマリンには1階に共同シャワー場とトイレが備わっています。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "アクアマリンの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、アクアマリンは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、アクアマリンではバーベキューが可能です。1セットは15,000ウォンで、追加で1セットを利用すると15,000ウォンが追加されます。炭を追加注文する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンにはインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、アクアマリンでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンでは幼児の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児は4歳以上から10,000ウォンの追加料金が発生します。乳幼児の人数は最大人数に含まれ、超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンではペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、アクアマリンではペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "アクアマリン周辺にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、アクアマリンは望上海水浴場から近い位置にあり、周辺にレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "アクアマリンのトイレにリフォームが必要ですか？",
            "answer": "はい、アクアマリンのトイレには一部リフォームが必要ですが、全般的にはおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 552
    }
}